兒變性正妹…床戰生父！網崩潰：怎麼可以

近年來泰國電視劇崛起，內容比台灣八點檔還狗血，最近就有一部名叫《（吹落的樹葉），完全顛覆三觀，描寫男主角小時候有性別障礙，又因為愛上姑丈，後來決定變性成女人，豈料新身分把生父迷得神魂顛倒，發展出不倫的三角戀。在最新的預告中，主角為了讓爸爸不再騷擾他，竟和對方發生關係，劇情曝光再度掀起一番議論。

《吹落的樹葉》描寫男主角從小就有性別認同障礙，因為生父偷情、家暴，童年充滿陰影，讓他決定變性為「妮娜」（Nira），沒想到母親不幸過世，她決定放棄在國外的美好生活，回泰國展開復仇。過程中意外重逢姑丈，2人愛得無法自拔，後來連生父也深深為她著迷，不過姑丈和生父尚未得知她的真實身分

在最新的一集，妮娜主動約生父見面，問對方怎樣才能放過她和姑丈，沒想到生父開口，透露他想要妮娜整個人，「我這種男人，什麼都可以得到，什麼都可以買到，當買不到的時候就會煩躁、心理鬱悶」，妮娜為了不再被糾纏，便答應這個要求，和生父相約在2天後拍攝工作結束後，會去陪他一晚

等到工作完後，妮娜坐上生父雇用的車，抵達指定的房間，一開門便看到許多蠟燭，營造出一股情調，生父一見到她便稱讚「妳好漂亮，聞起來也好香」，接著手開始不安分，搭上她的腰，問說要喝什麼，妮娜表示：「如果要特別點的，就必須喝香檳啊！」於是，2人喝了幾杯，豈料生父竟朝她的脖子吻了上去，妮娜見情況不對趕緊閃躲，又倒了一杯給生父，並故意問起他的孩子，在得知生父其實很愛她，「世上沒有哪個爸爸是不愛孩子的」，讓妮娜不禁淚崩。

下一集預告可見，妮娜和生父發生關係，生父也意外知道她是變性人的事實，不自覺感到噁心，立刻衝到廁所洗手台狂吐，妮娜也警告：「別再騷擾我，如果我出了什麼事，全世界的人就會知道你和變性人上床」。網友看完後，紛紛傻眼，「這劇的劇情我是真無語了」、「真的跟她爸睡了…？」、「怎麼可以睡，太噁了」，不過也有人猜測2人其實什麼事也沒做，至於真正的劇情到底是如何，就要等到播出才知道了。

有無劇照睇下 要睇過先知會唔會崩潰

我冇問題

好好睇喎

是個boy 更好

小兒科

點屌

Ummmm
What can i say
Welcome to Thailand?

Link?

GIMY有

想同佢互含

條撚變左閪ga 喇
想含要幫佢插返條假鳩

無鳩的，不了